[東尼台] 又越過高山又越過谷 - Getting over it

好難玩 轉打下日麻先